Esmeralda ging naar haar eigen kamer.
Ze leek in een droom.
Elk woord Trafford had gesproken kwam terug naar haar; het aanraken van zijn hand was nog steeds met haar.
Ze voelde zich gelukkig, en toch--en toch was er nog iets te wensen over.
Ze keek in het glas merkwaardigerwijs kritisch bekijken.
